連登仔停啦好嘛

唔好再批鬥喇唔該

批警察就夠喇

唔理啲On9分化片就自然冇人理㗎啦

你咁煲大佢只會令藍絲宣傳更加成功

放少啲膠Po

擺返啲心機落宣傳活動、派傳單好冇？

爭返淡氣留力打落去啦唔該

好掛住611、612嗰陣嘅連登...

推

Push

希望各位巴絲可以幫手upvote

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

力推
槍口永遠要對出